邊個明星做你老婆願意成世無得睇av同叫雞?

聽講再靚對得耐都無感覺。唔叫雞得,但唔睇av難d。
16 歲的新垣結衣

生田絵梨花

或者呢個

袁澧林
呢類樣既女仔我就算唔扑
同佢一齊都覺得好開心

170磅嘅肥苟

見到鈴木同桃谷都夠膽比負評既人係咪平時J開欣宜

以家嘅新垣結衣
我覺得都好正

18歲嘅周冬雨

吉岡bb

black and white

短髮既郭采潔

果時佢未整容

不嬲唔叫雞

但後生既廣末涼子做我老婆
就夠了

IUbb

ig: princejoyce

你真識食

cls

肥苟 邱淑貞 林熙雷

好正喎

移

朱晨麗

大橋未久

張鈞甯

老江湖

princejoyce

後生既新垣結衣真係屈哂機

麥美恩
瘋狂9up過埋下半世

淫kay 四十路都仲咁正
到我五十應該冇乜性慾

杜小喬

就為左呢條女成世冇AV睇?識人以前同佢一齊, 真心臭雞加扮野

但係成日上網見到人當佢女神咁拜感覺好搞笑, 真係當人地女神係雞

鈴木心春

依家都未整容

深田恭子 樣靚身材正又淫底
我驚變左我求佢唔好un我比我抖下

西你一世面
不了

Ail

武田玲奈，日日俾佢閪面都唔慌唔爽
長澤雅美都得

吳若希

香港: 林熙蕾
台灣: 周子瑜

泰妍bb

Coffee

連登標準答案: 汪阿蛆

松岡千菜

朱欣

邱淑貞

呢啲經得過時間考驗都仲係咁撚正

自己中意嗰個
雖然你樣唔係特別靚，身材平過紙板
但我就係愛你

凈係望住佢已經夠

山本美月

何超蓮

全盛時期既萬綺雯

下面果個做左雞，去左虎之穴

朴初瓏

生仔前edit神開發後既張柏芝
又靚又天然又夠淫

明日花

黑鮑喎。。。加番個未下海好d

見到呢個標題第一時間就係諗起長澤雅美

hani

名井南

冬月楓

綾瀨遙

Irene

想屌扮男人既徐嬌

鮑起靜

江交文

鮑姐做你老婆咁耆靈王點算

吳婉芳

好大奶

朱茵？
老左都咁靚女

suki

李佳芯

巴打本身係咪gay?

名？

張曦文

揀日本妹嘅有無諗過你唔識日文

我揀 張鈞甯

廿年前的松隆子

黑木美沙
佢果種妖艷真係抗拒唔到

連詩雅

薮下楓

山本彩

死神一嘅戶田

見到呢啲reply真係唔知講咩
人會老㗎，揀就梗係揀個噤老㗎啦

識揀一定係揀吳婉芳

Peace Hyde，晚晚俾佢禁住家暴式咁屌

深田恭子

白石茉莉奈

聽朋友講做左幾日就冇做，
間野同prestige有關係，
應該純粹拎來抄作，
好似開價廿萬yen 90分鐘，
但咁嘅質素做人二奶好過做呢啲啦

姐係佢老左就可以破戒了

大家唔同諗法姐
我反而無咁care佢老左係點 正如樓上有爸打講 老左都無咩性慾

正

川口春奈

維萎？

佢真係好正
繪里香 。。。成日都唔記得佢個名

正皮俾豆豆

下面個個叫咩名呀？

Red velvet 是撚但一個

邊撚個係Ail?

Joy/Irene❤

佢當初入呢行已經錯，
啲日本仔都講，
咁嘅質素係演藝圈揾個正常經理人
都一定紅到，到時都係做雞，
不過係高級雞

仆街邊個再貼欣宜我BLOCK撚晒佢

直頭係，不過佢依家事願下海都唔想做正經工其實我都好灰，佢個樣明明咁可愛咁女神

達姐

江嘉敏
真係好靚

其實下海都係一年內嘅事，
不過聽劍大講，
當初佢有問過來台活動價碼，
開嘅價係一般一線女優嘅三倍，
佢定義為跟本 佢自己或者prestige
唔想佢出國，佢應該係劍大鍾意嘅女優，
不過我當年都好鍾意佢

有村架純

迪麗熱巴

比佢坐一下，你今晚都過唔到啦

冇錯, 佢靚過好多新一代藝人

lm

iu

不嬲覺得貼欣蛆啲小學雞on撚9
最多咪中你一次半次計囉 跟住咪blocked

仲村美海

鄭恩地

長澤
石原
金智媛

Hani 或者明日花

冇，女人同海鮮一樣幾好幾靚都唔夠新鮮正

Sana

點解可以無石原里美

香澄遙

Elsie Hewitt

點解個個都認為人地做咗你老婆就可以肯定有西屌

你結咗婚老婆都唔畀你屌？

iu bb，萬年青

黃智雯

長澤正美

黃淑蔓

啱啱post咗

有淫kay又唔同講法

橋本?

一定係新垣結衣

無既就石原里美

講樣就算演藝圈都頭10%，
但佢個樣太狐狸，
日本好難紅，
同埋揾快錢最快一定係下海

任何歲數嘅新垣結衣

石原里美

朱茵

都係台灣架

吉岡里帆

上面:鈴木心春
下面:桃谷エリカ

兩個都係94年

比得負評佢地既個十幾條友應該平時J開 肥絲/五十路

石原聰美

人地中意J咩關你撚事咩

劉穎鏇
果種千依百順

橋本

百貨應百客，你啱

朱千雪bb

死仆街戀童辟

Sinb

bitch黎 借人上位多謝都無句

正花或夏榮唔知點揀好

Kelly Cheung

seed?

桃谷真係靚到痴撚左線

識貨

佐佐木明希

Sana or 全隊twice

呢兩個都係好正 講樣靚 桃谷係超班 但未至於吹到咁 同級數既都唔少

我揀條女個家姐係桃谷就夠

橋本奈奈未

屌完以後無老婆得唔得

馬場富美嘉
筧美和子
泉里香

陳婉衡
樣麻麻但副偈太撚正

李偲嫣

未崩壞既長澤正美
阿禮

視覺污染

咁我揀條女家姐個妹係鈴木心春就夠

伊波杏樹

月經，有冇人有佢ig

我願意！

18歲嘅唐寧

但你個名

2世都得

肥撚到

玩到咁大

徐子淇

我發覺你地出晒D無波既出黎過人世。
宜家係無得睇AV呀, 你地正經D好無, 係無得睇AV !

至少都要返個 宇都宮啦

橋本有菜（處女ver.)

池田依來沙

冇得傾一定係今田美櫻

張曦雯

陳瀅
肥苟
靚湯

宇都宮
有得任砌嘅話真係一世無憾

Rion已經唔係以前嘅宇都宮

次次都貼好撚on9

高祖我可以3世

iu...
晚晚叫佢沖涼先跟住索佢條底褲

林嘉欣/新垣結衣/湯唯

Twice 林娜璉
一生只愛佢一個

吳夏榮

薛家燕

日日玩粒墨

屌佢個鳥巢頭

點讀

Ali

Either 普美or 南珠

做女朋友已經屌左先
假設做得老婆就實屌得架啦

香港 Kay
日本 友田

變左阿嬸啦

朱千雪，佢性格好，同埋佢個笑容好甜
可惜只能夠FF

屌，比你貼左先

Twice Sana

小朋友

local: 袁澧林
台灣： 雞排妹
韓國：允兒
外國： elizabeth olsen

蓮實

太妍 or Natalie Portman

你個名

林明禎

麥美恩

袁澧林
Dewi

見到咁多負評轉唔轉駄

出埋圖好似開心啲

Lm

利申:唔係基,由細個已經特別鐘意短髮既女仔.

一定係jj

濱邊美波

唔轉

Fyy

硬撚哂

講緊個拳頭

Mk 冇氣質

Scarlett

點解無人講雞排妹

做sp only

桃谷有樣有身材之外，同時一字不漏咁符合哂題目要求，完勝

長澤梓

未久或者希崎都

智效bb💋

柏木由紀/新垣結衣

好想聽汪阿姐一路唱熱咖啡一路賴佢隻黑絲美腿

呢個真係不得了

要DeerChan夠了

林憶蓮

太妍豬

馬場富美加

有機架純

對對對

認真好想知呢type好少人對佢有性幻想既女仔扑野果陣係點

謝安琪

神交就得，不用扑

呢個po越黎越高汁

石川戀
[img][

朱晨麗bb

跟住就會去拍av

陳婉衡啦緊係

葉山美空有冇人識
好中意睇佢 扮學生妹好撚正 又夠淫

G

地震女

利申: gay

佐佐木越黎越樣衰，以前明明又淫又好睇，依家變左整容西

朱千雪

其實有個對我真心對我好，唔收兵既女友就夠，有得ff就仁Kay

唔係本身av?

呢啲做sp算啦

石原

長澤正美 for sure

桃谷

林依晨/楊丞琳/石原里美/Yoona/Emma Watson/ Emilia Clarke/Natalie Portman/Gal Gadot/Anne Hathaway

好貪心咁揀咗好多個

佐佐木拍嗰套JK時真係好撚柒正

長澤雅美

有冇咁多條撚

陳婉衡﹐對波正撚到。
晚晚同佢屌幾次先訓﹐仲洗咩叫雞同睇AV。

宋智孝

終於有

My name

同好

Deer Chan

樣衰到爆

要是但一個就夠

落美極

冇人講星野遙？

唔貪心 後生既朱茵得啦

子瑜 Mina Sana MoMo

唔洗明星
我女朋友都得

咁揾到未

桃乃木
靚湯

晚晚都返屋企

佐山愛 肥苟 kendra sunderland

屌你老母

揀隻雞做老婆然後一世冇得叫雞是否玩鳩自己

ig呢

以下酒水

生駒里奈

緊係石原啦

btw, 欣宜 肥苟 等肥絲同樣不了

企鵝妹就夠了

我係女仔 都覺得佢好靚

成個花樽咁

杉原杏璃

突然口渴了

睇黎男人o既口味真係個個都差唔遠

佢地好想比人插

邱淑貞

橋本女神

引退咗

講咁耐,有冇桃谷合集JJ

好大波,真定假

肥9

本身唔叫雞可唔可以揀多個

希志bb

即係仲可以睇gv同打丁

今晚準備出gif合集

邱淑貞個女得唔得，話哂都係明星個女

米倉涼子

我女朋友

識唔識睇題目

睇埋佢女友係咪明星先

same，只要可以同你一齊就夠了

鈴木愛理

桃谷咁重撈味都吹奏
一睇就知係煙不離手粗口爛舌果隻

鈴木愛理

鈴村愛里

鈴木理菜

2006劉奕菲

結衣bb

石原莉奈

最啱做SP

所以先可惜
唉，我好希望有生之年有機會見到佢。。。真人
就好了

見到真人影相放上來都制啊

成世只可以屌一條女都制

明禎

講咁耐都無Scarlett Johansson

連登多00後
細路仔唔識世界有怪莫怪

YUI

新垣結衣 新木優子 馬場富美加 浜辺美波 有村架純都ok

漏咗打真野惠里菜添

啱啱出道既朱茵 紫霞仙子冇得輸
仲有邱淑貞
兩大女神 #love

其實你識日文又或者有朋友識日文，
可以去揾下金澤市啲club，
好多日本仔係果個市撞過佢，
做得呢行大部份女冇咩學識，
又或者唔想出來做正常工比人睇唔起，
好多唔做風俗店都會做club

Momorin

超有氣質

全盛時期

麻油雞

朴素妍

好想日日都啜佢個咀

游bb

小雀

椎名由奈

王菲

夏蕙姨

寶英bb世界第一可愛

個個都話長髮好d
但我鐘意短髮金春多d

講到你真係有得屌咁，F F緊咋on9仔

女神音音姐

每晚係床邊瘋狂講粗口

楊丞琳BB

水瀨祈。晚晚膝枕

咩名？

如果呢刻叫你揀，就係要呢刻40幾歲既佢地，唔係比你揀返佢18歲果陣，你搞清楚d先啦，出面森林仲有好多樹

肥本環奈

Lily Collins

短髮真係褸屌到痴線 諗起都扯扯地

佐佐木明希
願意由佢18歲食到佢而家38歲

我所有Av都J過。但J最耐都係 橘ひなた。

講還講唔好貼相

齋藤飛鳥

王思聰屌過啦

有機會一定去!謝ching

棋靈王

呢句真
我聽過網上句說話, 好多時大部分女神身邊都有一個屌嗰位女神屌到悶嘅男人

樓主條死雞蟲仲好意思出post

周子瑜是中國人

Umji

唔出聲既後生張柏芝

ali

周子瑜

森下悠里

謝安琪

睇鹹片都唔得就無可能

instagram女神算唔算先？

馬場